【第卅肆期牆紙】這個時代是一個政治的時代

政治無所不在，了解政治更成了每個香港人的必修一課。今期牆紙會帶大家由獨派看到建制，思考香港未來的政治格局。

俗語有話：「喺邊度跌低，就喺邊度企返起身」。今期牆紙再接再厲，與大家一起加深對香港政治的認識，希望激發更多討論，還望各位多多指教。
———————————————
目錄
1. 獨派的未來——訪問香港民族陣線
2. 本土派的崛起與發展
3. 香港政治光譜加強版
4. 熱普城：真的是分化的代名詞？
5. 田「不」俊=真正建制派
6. 不要叫人小看你年輕
7. 毫無代價唱最幸福的歌？
8. 專訪HoKoGuide 負責人——武漢肺炎下的良心消費新模式
———————————————
點擊連結用投稿衝擊牆紙：@wallpaperneedyou

#34期 #34th

推

幫推

再推～

睡前一推

推多野訓覺～

大家晚安，明早再推～

咁夜開po 幫你推一下

好比心機

唔經唔覺已經34期，如果有日真係做到田少專訪，我諗會轟好多

btw光譜圖處理得有少少unfriendly, 考慮到讀者群廣，設計未免過份花巧

多謝你，我每期都有睇

Push

tui

TG :
臉書：
IG:
一手誌:

第卅壹期
第卅貳期
第卅叄期

邵家臻議員為還押手足發起「和你做筆友」計劃

田少嗰篇我最初怕俾人話吹奏藍營
不過既然知道佢哋有心搶攻選舉
早啲寫好過遲咗
最重要係最後一段
希望引起讀者興趣加深了解

謝謝巴打意見

支持牆紙，你地真係好有心機，仲要出得好密

輕腳一推

push

個人覺得熱狗嗰篇可以再講多啲佢哋論述

香 港 國 寶 ： 許冠傑

高汁

留名細閱

推～

唔好擔心，你地呢咁多個月嘅付出大家有目共睹，冇人有資格話你地係偽黃。
其實任何一篇文都冇可能乎合所有讀者嘅口味，千其唔好擔心會唔會得失某d讀者而係寫作時自我閹割。
創作自由係一本雜誌最重要的價值。

PUSHHH

PUSH

多謝你，你講得啱
假如身為作者，除非內容有誤
否則連自己想表達嘅觀點
探討嘅角度、呈現嘅面貌
都唔能夠好好捍衛
篇文仲邊度值得畀人睇

pushhhhhhhhhhhhhhhhhh

pisssssshu

推ed

少左連儂牆都唔知點將牆紙發揚

唔知樓下區議員辦事處會唔會接力